{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159294?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 숲속의작은집펜션"
    },
    "text": "客室は北漢江を眺望できるペンションです。 バーベキュー場とバスケットボール場をご利用いただけます。 入室は15:00で、退室は12:00です。 送迎サービスも可能で、江村駅と白楊里駅で送迎が可能です。 ただし、事前に予約していない場合、ピックアップはご利用いただけません。 バーベキュー施設の利用料は炭とグリルを含めた価格で、2人は15,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~8人は30,000ウォン、9人以上は40,000ウォンです。 利用時間は1時間30分で、事前予約が必須です。 幼児を基準に最大人数の超過は不可能であり、追加料金は6歳以上から発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 スポーツ施設としては駐車場、無料バスケットボール場、自転車レンタルがあります。 ただし、冬季には自転車のレンタルができない場合がありますので、現場の状況を確認する必要があります。 詳細事項としては入室時間が15:00で、退室時間は12:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何を眺めることができますか？",
            "answer": "北漢江を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "バーベキュー場とバスケットボール場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "江村駅と白楊里駅で送迎が可能ですが、事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人は15,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~8人は30,000ウォン、9人以上は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "利用時間は1時間30分です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのようなスポーツ施設がありますか？",
            "answer": "駐車場、無料バスケットボール場、自転車レンタルがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は12:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 321
    }
}